同事咳左成個月 又唔掩口 可以點

屌佢老味
咳撚左成個月
d 藥 隨手可得又唔食藥 (本身係藥房）
叫佢食藥仲要專登係咁咳
叫佢帶口罩又唔理
一日又食成包煙痴撚線
上次我病左咳左幾聲
就係咁叫我帶口罩
咁既仆街如果咳撚到有肺炎死
我一定做帛金俾佢

你拎埋藥同口罩俾佢 送上門！

我話買個口罩比佢 佢唔彩我

同佢講 你唔撚帶口罩 上次又叫人帶 我屌你老母啊
你而家帶唔撚帶啊 咳咳咳 咳你老母
再同佢講大條道理

講就易呀 到你遇到就真係唔敢
利申
小毒毒 唔敢

係時候啦 俾D顏色佢睇
Go!